唔該要指示清晰先有效率呀！！！！！

周公報夢話成日聽到d人叫讓路比手足推野搬野，
又唔講清楚讓邊邊搞到人地就黎到先識閃，
仲會有時撞到人。

講清楚讓中間定左右邊路呀！！！

「中間讓路！！！！」

資訊傳達快d先有效率架！！！！